全盛馬列斯定奧燒勁d????

馬列斯控波 過人 長傳 直線 洛一招
一對一基本上比佢過硬 射波

奧燒 只有比波係算勁 其他能力談唔上勁
但拎緊35萬磅 見到仲好多人對佢評價好高 話只係隊友浪費機會

大家點睇

一個玩比波一個玩過人
你想點比

我覺得Draxler=Ozil+Mahrez

馬列斯都可以比波 長傳 直線比華dee

速度 傳波差d

馬列斯全盛=1516
奧斯爾全盛=101112

呢段時期兩個都真係世界級
但我覺得皇馬奧燒直頭係當時世界第一攻中
所以投燒一票

兩個都好撚好技術 但奧斯爾踢西甲嗰陣真係好撚優雅

補充多一句
覺得近年mahrez>阿狗ozil

馬列斯要屈喺李城好慘

兩個唔同功用
但一定係奧燒勁

我覺得10世杯奧燒打防反好撚勁 打起左佢
但感覺上當年既皇馬 對中下游根本屈哂場場456
放馬列斯落去打攻中位效果唔會好大分別

季尾會走

係唔同位 一個純十號仔攻中 一個右翼右中場
但睇左馬列斯幾季 佢打左中場 打攻中 唔覺得會差過奧燒

奧燒技窮 得返一招放直線 其餘大部分時間隱形

典型冇睇OZIL踢 又要反佢既球迷＿

奧燒最勁係踢世青盃同雲達果陣

全盛一定係奧燒

嘥左兩年青春，李城真係痴線

你講全盛 咁都幾冇爭議其實

我由佢打世界杯開始迷燒睇到到依家場場屌佢
點樣冇睇？

講真ozil幾時做過世界第一攻中
鍠馬根本係佢啲隊友勁 事後睇返最屎係佢

射波又唔得 要佢向前推進 人又過唔到
佢啲乜柒直線淨係打高速反擊先chok得到下

純粹因爲佢係德國隊同皇馬班隊友踢
而馬列斯係李城？

終於有個差唔多睇法既

相反
打中下遊
摩連奴鍠馬後期老鼠拉龜
因為隊隊都識縮後壓縮個空間無位比你標去反擊
呢招打前列 打歐聯更加有用

今年無咩過人精華睇

果陣有卡卡 全盛球玉 再加賓周馬 成班快到
波底又好
直線一比就有

琴晚對阿果球

今年佢兩個射波技術算係全盛時期
但去到尋晚個場，睇得出奧燒射波技術明顯略勝馬列斯一疇

。。。

Hea左全季咁濟

成日賴隊友
奧斯爾自己又交到啲咩貨出來
單打獨鬥你又唔曉
以佢個身價 地位
喺阿仙奴有無出現過啲單拖救隊波嘅野

全能到仆街當日都可以夾硬一個搞撚掂
Ozil又做過啲咩
所謂助攻王十鳩幾個助攻
過一半係斬比基奧特頂入
百鳩幾二百個key pass成堆都係橫傳比藍斯山狗鳩射chok出來
根本連half chances都唔撚係
就賴晒基佬托柒嘥佢啲波

佢喺阿仙奴咁耐
吹到啲直線獨步天下
又有幾多球比得出來

講下英超
前有法比後有迪布尼
照樣一腳就劏穿防線

Ozil喺阿仙奴進步嘅咪得死球處理囉
開角球斬罰波 傳中呢啲真係幾好嘅

雲膠係唔識教波
但ozil自己喺阿仙奴表現都配唔上呢個聲譽啦

唔知咩為之全唔全盛時期
馬列斯踢英超表現一定好過ozil先

下半季走唔到 又冇野爭 陣容又不整

Ching識波 講哂我想講既野
每次屌奧燒都會有人拎隊友浪費機會既片黎講
其實你踢攻中冇射門冇突破 創造機會已經係基本
唔明有咩好鬧隊友

馬列斯有英超 仲要係李斯特城拎
嗰季11assists 17入波
Ozil踢呢幾年阿仙奴就成績越曳
最叻做過19助攻囉

出去歐聯
馬列斯打到入八強
同期Ozil十六郎 去到而家踢歐霸添

個人榮譽
奧斯爾踢左阿仙奴之後連金球獎大名單都無入過
馬列斯雖然都係一年 但人地排第七
已經高過ozil最叻喺皇馬嗰幾年（頭十都無）
仲有馬列斯係PFA players’ player of the year

仲有ozil 同山狗其實一啲都唔夾
不過我覺得呢個係雲膠問題

奧燒仲要果陣想走
但咁既表現冇大球會要仲要咁高人工
最後阿記都係續左最高薪35萬磅 但之後表現直插
已經比佢留力打歐霸 近6 7場英超踢得一場
歐霸都完全冇表現 完左依家又話傷 收心打世杯
完全唔想為球會付出 態度差到

如果講全盛期其實點都計奧燒
但奧燒去左阿仙奴的確變左打工仔心態

問題係所謂全盛時期OZIL 我當係鍠時期啦
金球獎都係十名不入
最叻都係得一隻西甲
仲要隊中皇牌又數極都唔到佢

但馬列斯你話佢係一季貨仔咩又唔係 佢最叻嗰季係英格蘭球員工會選出最佳球員 金球獎第七名
踢李斯特城拎英超點都高難度過你踢皇馬拎西甲
之後呢兩季表現都仲係好波令你覺得留喺Leicester嘥晒嗰種

奧斯爾仲廢過古迪都比德媒吹到第一攻中

好簡單，李城無馬列斯應該依家護緊級，阿記有無ozil都係一碌7

ozil 唔知做乜續約
阿仙奴襯唔起佢

冇隊要佢

認真 馬列斯勁d

如果真係勁 得返半年 大把隊爭啦 根本佢得名氣
阿對佢算係咁用35萬續呢條友

有人要佢點會續

反而14年世杯 德媒屌到佢飛起

呢個真

奧燒 踢德國隊勁到仆街

咪係 咁既表現
因為山走 先格硬高價留佢 佢出面根本冇價冇市

好勁咩 幾年前？
對上次對西班牙都係冇咩表現
就算係都德國班隊友勁 唔洗佢點守
佢只係專心比波
佢個位換萊斯 達斯拿 brandt 一樣得 什至更好

奧燒離開咗，皇馬先拎到歐聯
條友得一招畀波，但創造入球唔一定要靠畀一腳靚波

相反佢缺點太明顯，速度慢，帶波轉數慢冇突破能力，但又鍾意上腳

皇馬隊中皇牌佢都算係數一數二，除左c 朗之外
而且西班牙個陣又有美斯c朗，仲未計小白沙維，要拎西甲最佳球員根本難上加難
咁馬列斯踢李城係浪費既，但佢未去到大球會有驚人表現，其實都無乜好講
至於奧燒係皇馬個陣真係好勁，不過佢無氣既缺點亦都好明顯，而家奧燒基本上都係留力打世界盃，阿記就算啦...

咁多印象流睇波

我又真係唔覺得
當時喺隊中ozil重要性比賓周 沙比 希古恩 迪馬利亞明顯地高

咁你盲

咁歐聯一向有運氣因素係裏面嘅，而且記得丙朗有講過奧燒傳嘅波係最啱佢

冇錯,係c朗勁所以佢先有得刷數據刷到做歐洲助攻皇,其實佢好廢
佢走左之後迪馬做歐洲助攻皇果年都係一樣
所以離開左皇馬之後佢兩個都跌晒watt
但其實C朗本身都係廢,拎金球都係因為勁隊友

結論:其實皇馬真係廢,拎獎杯靠maketing

牙朗冇佢咪又係瘋狂入波

常時嘅佢最大問題係體力唔夠 ，好多時只夠踢六七十分鐘

貴為皇馬數一數二皇牌
會去踢N年冇拎冠嘅阿仙奴？

大家睇番場阿仙奴有佢同冇佢既分別咪知
講真 阿平時打陣地 佢創造到咁多機會已經強
已經唔講如果有反擊佢既passing係冇人能比

究竟d人係咪真係冇野好反 先拎體力勤力黎質疑佢

睇過佢踢波未
真係同now d旁述一9樣
永遠佢一攞波之後 就話佢最大缺點係hea

marketing

呢度講奧斯爾你又扯到牙朗勁唔勁
駛唔駛又講埋嗰啲哥迪奧拿沙維美斯恩尼斯達人型蜈蚣?

其實真係牙朗勁先入到咁多

除左沙比，希古恩同賓施馬成日鬥爭前鋒位
迪馬又成日傷，個陣佢連卡卡攻中位都搶埋
老實講，個三年歐聯
除左最尾個年佢浪費機會，第一年對巴塞就對巴塞紅牌左比比而出局
第二年對拜仁佢已經踢得盡晒力，但摩佬個年既調動明顯性錯誤，再加上個陣前後歐聯加個國家打比，佢體力差既缺點無限放大左
然而佢踢個三年皇馬的確係強，去阿記放棄自己心態的確可惜
至於馬列斯佢踢大球會再講，其實好多人踢大會即刻無表現

馬列斯綠葉
奥燒主角

咁我可以同你講佩雷斯做野我地唔會明

而家阿仙奴有佢同無佢都係咁上下廢

佢啲through ball如果比得出都真係一流既
問題係佢有幾可比得出
而佢做唔到呢啲機會時候佢仲有咩可以貢獻到隊波

歐洲咁多隊勁過阿仙奴嘅冇一隊出高價爭佢
佢轉會費都唔係特別貴

我幾時有話佢廢 ，我只係話佢踢皇馬嗰陣體力係最大問題，依樣係連摩連奴都有講過，不過事實上佢傳球能力的確係一絕

掉轉咋?
馬列斯 中遊隊核心拎英超

奧斯爾跟住牙朗就做男二男三
喺阿仙奴越踢越閪

條友喺皇馬又慢又成日拖死個波

同意 控制節奏一流 轉向都係

呢樣係講對強隊果時

一定係ozil 啦

綠葉用嚟拉邊插入㗎嘛
主角留喺中路禁區頂停波塞波

你講緊幾時
如果你講緊阿仙奴時候既佢當然沒人要
但呢個topic係講緊全盛，而你講皇馬一無佢就拎歐聯，老實講除左最尾個年佢要負責任，佢頭兩年真係無乜問題
皇馬拎歐聯都講巴塞回落，拜仁就啱啱轉教頭唔適應先少左兩個對手

咪講緊佢喺皇馬走果時，冇其他強隊爭佢

皇馬拎歐聯係因為用Modric做核心，勁過Ozil幾皮。

但係無射波無防守，打後一格唔得打翼又唔得，一定要打10號位仲要比到波佢先做到野

所以呢類型攻中喺球壇消失哂

對球隊係負擔嚟

馬列斯點會係綠葉?李城淨係得佢一個比到波

派路以前都踢SS/AMF
肥安知咁樣唔work將佢改做DLP

阿仙奴黎講
咪又係要辛迪卡蘇拿踢後做mc控制個場面做節拍器hold波分波就返ozil先至踢得最好
而家xhaka有進步都仲係爭兩班波
仲好話Ozil控制節奏 呢啲都唔係佢擅長嘅野

順景波果陣咪勁囉 球球助攻
不過順景果陣大麻比都入波啦上場冇佢隊波都係咁
冇話佢廢 比波係勁
只不過好多人誇大左佢 除左比波冇樣野出色

個陣摩迪有安76教先勁，以前佢係摩佬帶俾人話水貨，同埋最重要係改造迪馬利亞
放奧燒個陣其實都最尾先放，我自己都唔知點解會有呢個風，而且5千萬個陣黎講數目好大
其實真係有睇佢踢，除左覺得佢快無氣加射術差都已經唔算有咩特別缺點，佢皇馬跑速仲要快過阿仙奴個陣好多

皇馬冇咗佢之後轉用Modric贏咁多次歐聯今年又入決賽
運氣？

阿仙奴可唔可以用運氣拎到歐霸

依家英超太多好波過佢 作用太單一
迪布尼都係攻中 翼出身 左右開弓 直線 傳中 突破
樣樣都勁 就算依家打中中都一樣發揮到
奧燒 上場馬體會放佢打翼 死火
打中中又唔積極防守
都唔明呢條友仲有咩好吹奏

奧燒輸就係教練問題
摩迪贏又係教練問題

皇馬轉過幾次教練喇屌

奪冠個年講到而家

事實係奧燒喺皇馬幾年，歐聯出局果幾場都做唔到嘢

不過你咪又係會話

教練問題

全盛 o灑 攻中 有個陣時既頭三
馬列 數都未輪到佢..

仲有，Modric點解踢唔起，因為有個AMF Ozil同佢爭球權

安76嚟咗

Ozil去咗阿仙奴唔阻住Modric

即刻勁幾皮

之後幾季用佢做核心乜都贏哂

就算轉做施丹條柒頭教都贏

聽到耳臭

我有純講教練問題咩?只不過我將每一年要負責任既人講出黎
咁摩迪的確俾人話過水貨,摩迪係摩佬帶個陣真係鬱鬱不得志,好在個陣有安76帶起佢
如果佢真係要為歐聯負責任真係第三年對多蒙特浪費機會
奧燒作用同位置係單一,但如果皇馬個陣既佢的確係TOP,而且你拎全盛期同馬列斯黎比,我的確會將佢排先

奧燒呢類型攻中喺球壇消失哂

因為呢類型球員踢十號對球隊係沉重負擔

佢真係做唔到野?
第一年摩佬真係係死守陣黎,仲要俾人FOUL左個比比
第二年佢對拜仁佢有入球,又有助功,咁都叫做唔到野?
第三年佢係浪費多個機會
你唔好剩係把口講,而家你純粹拎某D位係到吵,而唔係拎實際數據同結果係到講

唔係安76帶起佢
Modric呢啲球員做重心隊波自然升level
但Ozil果時仲係正選乜波都要經佢造

冇射波 冇防守

講全盛點會講阿仙奴時期既奧燒呀

個TOPIC講全盛奧燒,D留言就係道講奧燒係阿仙奴點廢點廢

有射術？ 有防守？

認真,你真係未見過皇馬摩佬個陣點用摩迪,簡直係唔知佢踢乜
摩迪未有安76帶係踢到好迷失,而且摩迪個陣有B2B既迪馬利亞+沙比後面逗住先至踢得放左
而家你當然話佢有佢同無佢差好遠,但之前出佢真係失晒位

咪玩啦，助攻畀牙朗果球求其一個皇馬中場都畀到，入波果球就tap in，講到底佢幫唔幫到皇馬出線贏歐聯？

唔用佢用摩迪做核心就得喇

有睇過奧燒喺皇馬踢波就唔會講得出「數球星數極唔佢」
果陣摩迪仲未上力、基迪拉hea踢、卡利祖唔知做緊乜鳩。。卡卡去左邊唔記得
根本得佢一個中場係有料到

咪講咗摩迪要做核心先會踢得好

睇唔明中文？

安76嚟果季就係睇到呢個問題，清洗Ozil

皇馬果陣係勁 但你放全盛馬列斯落去一樣做到 什至更勁

用倒果為因既方法去同人講,唔理個幾年發生咩事,點講
摩迪低沉時期唔講,輸波原因唔講,剩講結果

馬列斯有冇做過歐洲助攻王？

係皇馬時期同西瓜出名大賽敗家王，防守呢家野阿迷都屌左好幾年

我又唔覺喎 果陣皇馬前面個個入到波 最緊要係有人傳姐

不嬲honor都係用嚟measure球員水平

美斯都會畀人屌佢冇世界盃啦

乜料呀你

安76嚟果季就係睇到呢個問題，清洗Ozil<-安76佢基本上唔會俾意見,個陣賣係佩雷斯決定,老實講你連邊個決定賣奧燒都唔知,仲講乜...

如果放落去就一定勁既話，全能到仆街就唔會踢曼仲衰過踢阿記啦

奧燒呢類型攻中喺球壇消失哂

因為呢類型球員踢十號對球隊係沉重負擔

點解皇馬冇咗佢即刻狂贏歐聯就係咁解

ching 咪玩啦，卡利祖 希古恩 兩條友敗家到暈

賣球員點會完全唔問教練意見？

你講緊乜？

傳媒講乜你就信哂？

作為奧燒死忠覺得佢近年最大問題係心態同鬥志

同埋好似操唔起個態咁，一場好一場差，不過呢個問題出現響全隊阿仙奴身上，睇下新教頭操唔操得起隊波

咁比無得比，馬列斯踢中下游，調轉你夠可以話ozil無英超同最佳球員

美斯都會畀人屌佢冇世界盃啦<-佢的確個陣有關鍵半單刀係入唔到,咁當然當時最大問題係希古恩

你根本一味死咬某個位,但純粹用結果去講所有野

咁要點比呀 講黎聽下

中下游打反擊多空位，岩晒馬列斯踢法
你睇盧卡古踢拖肥入波仲多過踢曼聯，明明供應多好多

失唔失半單刀美斯一樣會畀人批評冇世界盃

事實係皇馬唔用佢做核心之後贏盡所有

我唔係乜都信,而係佩雷斯個陣做法基本上皇迷都知

由馬基尼利已經係咁

佢的確賣咩人係唔會理

馬列斯=強化版沙基利

奧燒打皇馬個陣做埋歐洲助攻王
咁都唔勁都冇嘢好講了

安76一早喺米蘭時期放棄咗同Ozil極似嘅Rui Costa
你覺得係巧合？

咁其實皇馬都無左好多人先狂贏歐聯既，你唔應該用呢個原因話佢唔掂喎

記唔就得佩狗點賣馬基利尼走
賣奧燒係因為佩狗要扶植伊斯高,唔關摩迪事

是安察洛堤做出了讓奧斯爾走人的決定？意大利教練承認這一點：「是的，是個技術決定。為了求得的平衡，我選擇迪馬利亞。迪馬利亞水平不如奧斯爾，但就個性以及對球隊的幫助來說，我更喜歡迪馬利亞。在巴爾到來之後，我認為留住迪馬利亞比留住奧斯爾更重要，這主要是基於球隊平衡的考慮。」

一句講曬啦
奧燒夾勁人可以如虎添翼 打阿狗呢d廢隊要佢入波要佢做核心既咪唔得囉

同你講,嬴第一年最大原因改踢433,轉用賓施馬為支點,BC朗負責跑,摩迪同迪馬利亞做中間掃波加幫手進攻

實際上最重要係轉踢433前面個3個,如果摩迪照好似以前咁用4231攻中咁用,我同你講都係死得

安76一早睇穿有ozil呢類rui costa型攻中無法贏歐聯

Mesut Özil has been Top Assist provider in:

✅ Bundesliga
✅ La Liga
✅ Premier League
✅ Europa League
✅ Champions League
✅ Euros
✅ World Cup

乜皇馬領隊轉會有話事權架咩

歐聯助攻王C朗傳波係咪勁過佢？

rui costa 03年米蘭都係打正選...
其實你想反攻中呢個位唔該你做好功課先...

你可以話佢打工仔心態 hea踢
但你真係唔好話佢唔勁

你up乜撚

轉會鬧劇黎講馬列斯勁好多

全盛奧燒緊係勁d

屌你老母臭G

正選係卡卡，雷哥意甲最多一季踢20幾場

有人話佢唔勁咩 只不過作用太單一
果期既皇馬C朗你前場比到波已經好大機會轉化成入球

同埋米蘭係踢4321聖誕樹先出雷哥

點解要踢4321好多時因為恩沙基收皮但後備唔夠班

講真佢真係唔岩打阿狗

打阿狗傳到空曬單刀都未必入

同埋雷哥已經唔係必然正選
唔係進攻核心
play making係派路 西多呢兩個必然正選做

同ozil做主角唔同。

即係攻中要有埋翼鋒既傳中、輔鋒既支點射術、中場中既攔截先叫做作用唔單一？

可以咁講 佢唔係carry既球員
只可以令對波80變100分

列貝利，美斯，摩迪

咁講到尾咪即係佢無擔得起一隊波既能力
唔好講到鍠呢種級數
連阿仙奴呢啲都carry唔到 仲越踢越衰
咁就唔好RATE到佢世界第一進攻中場啦

要講助攻 其實好多球員同佢同級
佢傳波係勁但唔係獨步天下啦

仲有如果20-22歲咁上下叫全盛時期
二十中到二十尾反而仲衰咁呢個球員都幾悲哀

剩計聯賽,咁你又講埋歐聯?
如果講埋歐聯,雷哥斯逹02-03,03-04都講3X場,查實你仲想講乜

其實阿仙奴呢隊波你搵全盛沙維去踢都未必carry得起

阿狗咁撚弱智，奧燒去踢李城分分鐘數據仲靚左
比直線華迪鳩跑

第一，證明佢唔係必然正選，唔係球隊playmaking核心
第二，雷哥有出但責任同ozil喺皇馬完全唔同

第三，你睇咗幾多場米蘭波呀，心照啦。

唔係話D咩,佢係阿仙奴的確係廢左唔少,但佢皇馬高峰期的確勁
無歐聯我同你講唔係剩係佢一個問題,我敢講希古恩個D更加罪人,一味追擊某個位但數據上又係錯同埋偏頗,點講落去?

繼續賴。。。之前又話豬sir唔夠級數，依家轉左拿卡奧巴馬羊ozil又勁左幾多啊？

數據係唔可以幫一隊波贏歐聯
美斯今季入波夠多數據夠靚
對羅馬又係收皮
因為巴塞個體系有問題

換左前場就即刻上力 你估打機咩ching
換左教練睇多兩年再講啦
不過過多兩年奧燒又老 又有得我賴3賴4

又責任唔同,又係你講rui costa型,跟住有一定出場數又話唔係核心
喂講真,由你講歐聯,到你講聯賽出幾多,咁住又話唔係核心,又講呢個類型,但又話責任唔同,你想人地點同你講
跟住到最後話人踢左幾多場
本身都好聲好氣,跟住係到針某個位,人地點樣同你討論

奧斯爾個人數據最好嗰季就係喺你口中嗰隊弱智阿仙奴踢出黎

咁代表d咩。。。

其實一個球員唔係必然正選已經解釋咗
唔知你仲嘈乜

頭先貼篇文話係安76放棄Ozil你又扮失明。

人又過唔到，究竟你當年有冇睇
當年喺皇馬打全盛巴塞，係得佢hold到最耐個波(可能同戰術都有關

安76重用Kaka Seedorf Pirlo，次選先係Rui

安76放棄Ozil

根本同一logic

咁都要嘈

佢打陣地戰一樣俾到啲靚直線，個西同力水仲要啱啱好嗰隻

奧燒揀波踢

返到國家隊又唔同左人咁

hold波同過人唔同
佢場均得1.X次過人

你不如話換返成隊皇馬比ozil踢？阿狗陣容差極都係top5，又唔見山狗上季上唔到力，卡叔carry左幾季添，歐洲助攻王除左19個助攻個頭半年有邊季叫踢得好

反而奧巴馬羊carry到
黎左半季 場場有貨交 冇前鋒踢踢返翼又得
自己做埋波 都掂
呢d咪質素

唔好話拎唔拎到歐聯呢啲

佢的確係三個聯賽都助攻王
傳中死球交波腳法係好
但都唔好講到其他人傳波都唔及佢啦

仲有佢喺阿仙奴咁耐
基本上打強隊都隱型
身為隊中頭牌會唔會過份左啲呢

卡蘇拿第一季黎阿狗同基佬普度夾都勁過ozil係阿狗咁多季啦

之後有錢買夠山狗拿卡奧巴比你咪又係carry唔到
兩季都冇前四 仲要佢自己表現差

識走位同唔識走位已經係兩班波喇ching

又扮失明?個陣係佩雷斯話要放佢先至放
佢講迪馬利亞重要,到最後咪又係俾佩雷斯放

講真,其實係你先用倒果為因方法係到拗先,事實上你又唔俾咩數據
到你再用數據連數據都偏頗,咁講事實,又真係無咩野可以同你講
你係咪有睇個幾年西甲+歐聯我都已經好Doubtful,老實說話,你除非真係俾到D實質既PT,如果唔係都係浪費時間

佢喺球會榮譽得西甲 國王盃 足總盃

的確係差

安76自己講嘅你都唔信，仲有咩好傾

事實上佢喺球會就係冇榮譽

從來冇人話佢傳波唔勁

傳波勁助攻數就睇到

但佢呢啲踢法係會為球會帶來負擔

從而贏唔到重要榮譽

點解依家冇哂佢呢類10號就係咁解

我淨係知 ozil 成個生涯 大戰都係隱形
除左有場打巴塞幾勁
如果要簡我會簡馬列斯
而且ozil 壯態唔穩
但阿仙奴依家冇左佢進攻真係爭好遠

dllm 馬列斯 琴晚90mins絕殺我50k 3.5細
抵你走唔到 成世困喺李城

你小心畀人話你倒果為因

又話冇睇波

而家係比較全盛馬列斯定奧燒勁d,咁你計榮譽又純計球會定點?

而安76其實放咩人係皇馬真係無決定權,連佢既重要迪馬利亞都俾人下一年放走左

講真,你想講攻中係呢點根本唔適用呢個Topic,而且連數據論點上都偏頗,又何來討論?

講真馬列斯而家未去到大會表現自己,老實講佢去到大會有表現先至去到全盛期
而家至多話佢有機會發圍咁解

一個攻中完全冇突破能力真係好輸蝕 阿狗經常比對手鐵桶既時候 佢就連唯一既塞直線都冇埋

我不嬲冇討論過馬列斯

淨係講奧燒

用球會榮譽嚟做論點都叫偏頗？

所以球壇冇哂呢啲攻中

有嘅都改造咗，去打DLP

咁你首先已經離題

另外,剩睇球會唔睇國家唔算偏頗?

再加上皇馬拎唔拎到歐聯純斷章取義而忽略,唔理解拎歐聯既真正原因

奧燒勁啲，馬列斯實際啲

原本攻中既大衛施華 迪布 轉形打中中都發揮到
係佢太用途太單一真係

你踢中游就話對強隊隱形好正常姐
你而家踢緊強隊對強隊隱形我仲要黎做咩
希古恩同樣情況咪一樣俾人屌到上天花板
ozil憑咩可以做特例

都岩 好期待佢季尾走到
不過唔會擔心佢冇表現 佢係真正人波合一

如果任你砌11人，但一定要塞佢地兩個入隊
一定係奧燒果隊勁啲，奧燒無球時候既作用更大
可以去前埸任何位置同隊友做配合，馬列斯用波好啲，但如果任你砌，根本大把人用波比馬列斯好，但波就得1粒

個post講Ozil我講佢有乜缺點都唔得？
離題？你改緊作文？

世界盃咪就係佢唯一成就囉，得一次咁多，成隊德國隊個個都有世界盃啦，so what?

咁我有保留,奧燒其實都好多人代替,真係要講球員配搭

ching 小心畀人屌牙

19個助攻個季又唔見你話班隊友唔識走位？呢d理論已經聽左好幾年，來來去去都係賴隊友廢搞到ozil發揮唔到，乜唔係應該ozil帶頭帶起隊波架咩？

都係
依家阿狗有佢同冇佢都爭好遠
但已經愈來愈小 睇到
哇 咁都比到既波

咪話左佢唔係做入波carry果d人囉

皇馬得一個聯賽，唔關佢事
阿記得足總盃，又唔關佢事

咁咪姐係級數唔夠，講攻中呢幾年eriksen都勁過佢

睇球隊需要啫 ，牙朗+ozil一定好過牙朗+馬列斯㗎

去到阿仙奴變廢姐

可以咁講，其實兩個都唔係球王級
但奧燒其實1腳波果啲會勁啲，而且做決定多數都係岩，除左射門
淨係呢啲因素，如果砌最佳11人我一定擺奧燒入去先

班波功奧燒的確係幫手upgrade 到

但係阿記佢真係越踢越差 反而馬列斯係隊中游keep到

應該係歐青

世杯果陣都好勁 果陣都成日入波
依家射波都有困難

個陣好撚好J
d直線毒到

果陣我都係迷燒 對英格蘭d快攻
又快又送埋入口

ozil 10年世界盃已經彈起 勁後生已經係主力 有速度傳送射門樣樣齊 近年就愈黎愈霉

其實我覺得ozil啲擺脫好差，所以唔可以打後一格。
成日比人係後面逼就轉唔到身，係佢同堆世界級playmaker既最大分別

呢個係點解佢強強對決永遠都隱形既主因
對馬體果d真係打少個咁

佢不嬲唔係一個扭幾個再射入既人
佢只係你走到佢俾到既人，而基本上真係做到個波用手放落去咁準
反擊俾波既時間，力度，位置同選擇都係最好最正確

但係佢真係唔係一己之力改變賽果既人，需要前面三個都有表現先得
前面三個俾人睇實晒又冇乜走位既話，佢係冇乜野做到

所以雲加嗰陣有佢都仲出45m買馬列斯
兩個球員唔同類型
如果要揀既話我會揀馬列斯放入阿仙奴
攻中位唔一定要放個傳波咁勁既人，可以放藍斯做入涉

奧斯爾一定有人要，不過唔會天價買
而當時阿仙奴走左山齊士點都要留到佢

Ozil喺阿助攻同喺皇差不多
隊友重要唔係Benzema C.Ronaldo Di Maria

差唔多
佢喺皇馬平均一季20助攻
阿記平均一季12助攻

馬列斯：帶護級隊奪冠

奧燒：帶爭冠隊爭四

屈係李城未上過大場面

皇馬個陣比親都有
係阿記比3球都未必有1球
你睇佢而家都係出份糧hea踢吃喝玩樂

果季好多都係傳中同死球

依家佢直頭回哂塘 唔關隊友事 自己都踢得差

點會差唔多 呢幾季數據差到

所有角球死球都佢做 真係生波做助攻已經大不如前

果場靠佢
唔係紐亞出左局啦
仲要成場隱左形 最尾一球空哂先錦上添花

10世界 12歐國的確係 14世杯比德媒屌到仆街
睇下今屆仲重唔重用佢

Ozil 皇個期我無睇

但黎左阿之後個期就睇唔少，個陣既ozil 絕對係世界級，但佢既世界級只限傳波

個時睇佢比既波，唔係比得到咁簡單，係真係放到去個位岩岩好，無論傳中定直線，係真正放個波落去人地個頭上/腳下，所以先有咁大既名氣,個陣時既佢做既野唔多，hea下hea下但下下都一腳就ko ，做到球隊要佢做既野。

可惜，佢當時既隊友係當時超垃圾既基佬同托柒，係廢到單刀成大個龍門都要射正落個龍/射出界，另外當時阿狗其實已經玩唔走位9hea玩左好耐，佢係一堆隊友唔多郁既情況下 半季勁多助攻其實係超勁。

之後，阿狗太廢，ozil因為全隊最貴比人拉左出黎屌，屌佢hea屌佢頹，佢開始練大隻開始練射波，但其實佢根本無可能一個人carry成隊垃圾阿，之後佢開始迷失，打唔翻佢全盛個期既踢法，有一期成日前衝做箭頭，有一期就逗後做波但所有效果都差，到最後人都頹埋變左依家咁

你話佢廢唔好話佢隊友問題，但你自己睇翻佢黎個兩年，佢下下都放到個波去單刀/頭頂，根本正正常常都入到波既時候，佢隊友係入定唔入，做傳球手既佢可以做d咩？你話佢要靠卡叔控節奏，卡叔係勁係重要，但你睇下佢本來由卡叔+全盛99連，變左個上腳但廢既藍斯同一個做波唔勁防守又廢既防中Xhaka，你估佢係超人咩，已經跑到盡都搞唔撚掂呀，呢隊垃圾C朗美斯都玩唔起啦

佢呢幾年係愈黎愈廢，但老實講，情有可原啦，作為一個傳球手，黎到呢到個個唔走位都算，比人守到實都仲做埋個波去你隻腳，但都接唔實 射唔入，咁樣重覆幾年，有邊個傳球手仲可以保得住以前應比即比既決斷而唔變頹變廢呀，依家由頂級傳球手玩大隻玩射波玩到踢法四不像，你怪佢既同時應該要怪埋雲加同佢d垃圾隊友啦

利申：阿狗

一開始知聽佢個名係雲達
果陣以為雲達冇左迪亞高應該唔掂啦
點知原來奧燒係左路都好大威脅
有速度有傳波
所以以為佢係左翼
果時仲諗，德國又有普渡又有馬連
潛力好大

跟住2010世杯都過到人
皇時期冇睇
但呢一兩季睇返
突破能力衰啲講仲差過藍斯

究竟中間發生左咩事？

扭人未必對進攻好大幫助

佢喺皇馬時期佢鍾意hold耐啲波
但因為太慢 就算過到 都過唔哂 不利之後畀直線同射門

依家老咗hold少啲波少啲扭人其實對佢傳波冇乜分別
不如扭少啲
另外一樣嘢係佢依家仲要慢過以前少少
而且喺禁區頂扭人其實好哂體能

心態問題 已經冇左動力去操返起
橫掂場場鳩鳩下 都係咁搵佢續 仲要最後35萬磅
睇到佢ig成日講到場波幾重要 一定要贏
但落場都係冇料到 對馬體之後比基昂屌到仆街
比爾連呢堆係波底差 廢 但睇得出盡力踢
條友完全係冇心
近六場聯賽已經冇傷之下後備都唔洗佢
等佢專心打歐霸
冇貨出局之後聯賽又病
連雲加早排都開聲問唔知點解佢咁多病
希望下個領隊強硬返d 咁既表現冇心踢雪9屌醒佢

因為佢係德國國家隊 所以名氣大, 其實佢只係迪馬利亞同馬達之流, 從來唔覺得佢係一線頭, 亦唔會帶領到球隊.

Btw 後兩位球員我都覺得好勁, 特別是馬達

利申: 阿

我就真係唔知你有無睇
又賴托柒基佬嘥佢啲助攻
佢哋唔好波一件事
咁有左山狗 據講好撚多波入 又接左幾多球係ozil直線
Carry唔起就carry唔起啦
收得呢個人工有呢個聲譽
話自己淨係識傳波醜唔醜

又講撚到佢傳波無撚敵
你睇過法比加斯踢阿仙奴未
咪一樣前面有托柒搭件賓特拿
創造嘅機會 比人浪費嘅波會比ozil少？
你話沙卡藍斯廢
法比搭住丹尼臣迪亞比嗰陣仲撚柒衰啦
又唔見法比加斯比人屌佢表現差
因為佢起碼有第啲野可以救到隊波
至少識自己入波
屌都係屌佢轉會嗰啲野

想當年艾迪巴約+中堅賓
阿狗都入到好多波
真係唔好瀨隊友啦 一睇佢個樣成日唔想踢咁 隊友入波佢一係唔慶祝一係就係咁依搭兩下 一個經常發放負能量既球員 傳波有幾叻都冇用
仲要係全隊最高人工 有冇試過一個救全家 果陣有機會買蘇七 比我就賣撚哂全能到仆街同奧燒都要買到蘇七為止 可惜謝四叫佢唔好去垃圾奴

德國隊長期正選攻中加外形令佢成為big name
但除左果兩年算係top 其他時間overrated
更加唔會講到樓上有條友 歷史top5
剩講英超 施華 迪布尼 艾歷臣 等等高佢一班

法比果陣個陣
仲要助攻又係佢 入波又係佢

2014迪馬走之前果年佢打攻中/中中
完住唔覺得佢差過ozil
比波扭波走動全部都有
果年歐聯決賽心諗乜呢條友咁撚癲既
好似無限體力 仲要咁撚快

打433 左中場 果季做埋掃蕩 work load勁高
最後贏埋 所以話奧燒走左拎歐聯都有原因

果季真係可以話係carry
差唔多既位
迪馬打到曉飛
一直覺得條撚屌最勁係打呢個位而唔係翼

要佢純打翼出波判斷可以好低
但打中中 又上又落 又爛打
所以覺得果陣奧燒其實放第個都唔難做助攻王

呢個post都算高質，無人拎有無冠軍黎比

我要沙基利，做到既野仲多 無可否認奧斯爾有時啲傳送係幾靚，但唔好講到反擊比直線就好撚勁 咁都比唔到就唔洗踢啦，摩迪個啲腳面傳波又放唔到，打陣地個啲又放唔到. 唔好話陣地做唔到致命傳送，如果係既 根本唔值依個價

施華個啲起碼高兩班波... 大戰唔隱形 高一班，大戰帶領到隊波 又高一班....

奧燒踢皇馬太輕鬆 唔洗防守 唔洗射波
去到阿狗根本乜柒到都要做
又要人入波又要人防守
佢自己既優點隊友又配合唔到
去到阿狗越踢越頹 唔多唔少都隊友 教練廢

而家皇巴拜都冇唔駛協防嘅10號位
佢去返強隊肯定冇正選位

1. 山狗根本完全唔夾

2. 三寶時期廢得黎無依家咁廢, diaby song 好野黎，係神丹唔知咩事進攻只識橫傳

3. 多哥佬 度度 No1 fan 小學雞Arshavin 以至到Nasri 謝雲奴 仲郁得既路司機 08個期既希比 法明尼 係唔係死撚晒？ 你失憶定點？ 個期托柒會唔會無態波都接唔實都場場正選？ 中堅賓唔係正選都算，佢會唔會場場幾個黃金機會全部炒晒？雲加玩中堅賓出波比小學雞頂個期，中堅賓係咪好似基佬場場正選中鋒？ 講陣容除左龍門同神丹之外，有邊個位係有進步而唔係退步？最多咪計個左閘位仲有咩？你講呀

4. 法比 carry 得起？除左08好可惜之外，同奧燒頭個一兩年有咩分別？ 一樣頭四收工，已經唔講隊波係keep 住愈黎愈廢 個格一年衰過一年，就咁講法比拎住相對好少少既牌，做出黎咪一樣carry 唔起，一輸就亂完全唔多洗諗追翻，一贏就一樣踢平安鐘波到完場，踢緊4:0比卡數都可以比人追翻4:4 係咪唔記得？ Carry ?邊撚度Carry呀睇過，吹到美斯咁一個救全家咁

講真前面兩個都話經過哥帥調教後，高峰期過佢唔出奇(大衛施華攻中位而家黎講係勁過佢)
但艾歷臣真係轉過第二隊再算，佢屈係熱刺真係未睇得出上升期，更加唔洗講高峰
講真個句德國出佢都出唔到draxler,係佢打唔到攻中個位，防守後面有基迪拉，派牌有卻奧斯，佢就可以專心咁係禁區前面拎波就得，所以基本上佢踢德國係好好多
呢d 野係講配搭，如果攻中黎講，佢以前皇馬係頂級，佢跑步速度同甩波係爽快人，但60分鐘無氣對於個陣廿歲既佢真係好大缺點，尤其係摩佬既戰術部署係無限放大，而家就唔洗講，根本係等國家隊比賽咁

其實雲加後期無用純防中真係令到阿記入左黑暗時期
正如皇馬一無左馬基尼利就
唔係隊隊都學到巴塞11年咁君臨天下既踢法，而家佢地無左幾個人就打唔到體系，都係要入番保連奴拉傑迪呢d work rate 比較高既防中同中中

山狗唔夾有山狗原因 有雲膠原因 但Ozil無責任嘅
咁唔講山狗
而家來左拿卡錫迪 奧巴美揚一定又好多助攻直線到手軟啦下話
事實上最能夠轉化ozil傳波成為入球嘅就係你口中廢嘅基奧特

三寶咪得最後Song叫做成左才 Diaby唔計受傷都只係一件二線中場神經刀
沙卡藍斯會流得過佢地
已經唔講你話由santi變左佢地後廢左
咁更加證明Santi比起Ozil喺阿仙奴嘅重要性

中堅賓最多正選就係2010咁上下
托柒細個少出係因為傷得多
而基奧特實力點計都高過中堅賓
伊度亞度威過半年就打柴 同普度斯基有咩分別
艾迪巴約失機咪一樣多
雲佩斯要法比離開先試過踢足一季

係呀大部分位置都係進步呀
包括攻中核心呢個位置 法比加斯喺阿仙奴都高Ozil好多

最後你話法比加斯carry唔起?
法比加斯嗰陣英超都係keep住第三第四但係起碼係爭冠分子
歐聯出到去八強四強 鬥哥狗巴塞都有得打
08年十六強一腳射死米蘭嗰陣你睇波未
唔係中堅賓幫利狗護空門法比八強入埋啦

Ozil渣旗就連歐聯資格都無
歐聯十六郎不特止而家連霸氣盃都踢唔好

Ozil唯一叻就係斬高空波真係靚 但主要係死球先有
講交波助攻法比加斯差過佢？喺阿仙奴關鍵時刻做嘅野唔多過ozil？入球能力更加高一班啦
後備傷住換出來入兩粒反勝對手返出去抖ozil做到？